申請del comment 唔該曬

唔小心post左link
信用卡討論區（104）打定唔打？死唔去先好打！

#23

如果處理完可唔可以幫我del埋呢個post
唔該曬你地

oh shit